有冇識人從來都冇去過旅行

唔計中小學嘅旅行啦，我自己就係其中一個，每次有機會去旅行時到因為一d小事而冇得去，究竟我係咪一世都冇得去旅行呢

根本你就係窮

心態問題
你講得係小事 又點咁易影響到？
抑或覺得去旅行比所謂嘅小事更「小事」？

撚有時間

唔好因為呢d 野而自卑，將來係點無人知

大雄咩，次次去旅行老豆都要加班

我 30幾歲未離開過香港

我黎緊20號30歲，先去人生第一次旅行，有無自卑？dd梗有，但又如何，每個人人生經歷都唔同架啦，總有d成就你會比人遲達成，但你最終做到咪得。

人生係同自己交代架咋。

識一個女人
27歲都冇去過香港以外地方
次次講親都話屋企冇錢去唔到
重點係佢屋企5個人 有4個都做緊野+1個半工讀 屋企冇爭人錯錢
佢講親都好想串佢 出黎做野差唔多十年 窮到盡起碼儲到錢去個台灣啦屋企窮根本係借口

請佢去，有得屌

唔好話窮遊點點點，依家講緊一次都冇去過既人

3000蚊全包咩都夠去一轉台灣 泰國曼谷

月供300都唔洗

唔好用冇錢做藉口

你又肯定佢屋企冇爭人錢？
呢啲私人野未必個個都想講

冇去過旅行，或者一世都唔去旅行，都係平常嘅事。
但去旅行有幾難呀，想去嘅話即刻買機票去啦

聽日要番工 不了

我26歲 連澳門都無去過
無咩特別心情想去旅行

關你咩事洗唔洗串人

有乜好串
藉口咪藉口使唔使乜都話哂比你知

得罪左你..? 做乜會有衝動好想串佢?

Agree 可能人地根本無諗住去
仲有唔係邊到平就要求其去下先

因為本身就好唔鐘意佢
窮唔關我事但唔洗下下講出黎博人同情 同唔好次次拎窮做擋箭牌
之前去旅行買手信返黎請大家食都俾說話我聽
本身成班人已經傾完旅行 佢都仲要係咁講咩你就好啦我自幼家窮blah blah blah 其實真係冇人想知
最好笑係佢男朋友話請埋佢去旅行 佢既借口係 我學緊琴要練習
呀仲有佢都唔係第一次吹咁大
佢仲聲稱自己有alevel唔讀而幫屋企慳錢 但走左去讀大專

未講佢6年前都有月入三萬架 去左旅行佢仲邊有野同人地唔同姐

佢係冇諗住去
但好鐘意係人地去旅行既時候用好酸既語氣同人講野

30歲未搭過飛機咁點驚閪